HI 淡友 (1284)

冇喇冇喇

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

3萬點-1大法

做淡慘過做。。。

目前恒熊最遠係咪淨係到27,500

追put後一分鐘。。。便有後悔聲音。。。

升期易都未到先夾800點
你叫淡友點贏

30000點call左道期個個腳震未

腳仔

所以你見我依家都係玩個股牛熊同美股多
買一至兩注預一兩千上落
啱大方向當bonus

當然錯方向一鳩死樣但本細

咁玩就發達一定冇我份

62965 (熊)收回價:28,000實際槓桿(倍):11.94x換股比率:10,000
62956 (熊)收回價:27,800實際槓桿(倍):13.14x換股比率:10,000
62820 (熊)收回價:27,600實際槓桿(倍):14.6x換股比率:10,000

[認真系列 + 道歉啟示] 熊市已完

羊神

閪冧

3幻點都有

邊個會咁on9 call

3萬點-1有1百點食

窮撚無計
呢到多有錢人 幾十萬咁買

好想put 有無人阻止我

觸發價唔好同下面價格一樣
當你260沽觸發價 261 下面格價要set 低d 如26090
上下一樣價有機會平唔到 郁太快
應該係咁 有錯請指正

ok put得
Change your mom

港女唔跟趺嘅

今晚好波動

miki 回 港女仲上緊

有交易姐係有人call

其實頭先係上面30050 好耐大把位可以沽

如我知錯 可否乃念最初

Gogogo！

嫌錢多

聽日似裂口升1200，收市2000

平倉止賺唔得嗎

我地終於同一陣線

唔好

做乜9認真道歉

消息市唔夠大芋玩

平倉都要有人接
有人接姐係有人call

原來我揾嗰度默認搜尋+/-1500點

57739 恒指海通一一熊Ｈ 熊證 30,000
58104 恒指摩通零乙熊Ｑ 熊證 30,000
58252 恒指瑞銀一一熊Ｂ 熊證 30,000
52986 恒指瑞銀一一熊Ｚ 熊證 30,500
坐到出年

維持3萬以上沽， 如果仲有的話

不過話時話
美股幾十萬咁買
一晚都會輸幾皮

算啦 聽日開市先put

買入，點賺

on9 rthk直播美股開市
笑撚到我

恒指有冇試過一日升二千點

然後我變強了
也變禿了

出年可能會死

港女未跟晒

有

等睇一陣急回..
最後倒跌...
牛軍全死

侵侵好慘, 明舞弊做鳩佢

就同淡友一樣

升1500點個次..
我中佐招

275 fall 返260

冇豬錢就得
好想鞭多羊巴一次

有咩31/2？

龍市唔識跌架

睇淡不做淡 淡來幹什麼

我睇facebook有

係喎 on9左唔好推

急回

On9 回400
利申已平 put

屌
啲納dee正股真係紅燈

3萬沽，就輕鬆200點啦

細道差1點呀先30000呀，我已經掛左入唔到

2008年1月22日，受到美國次按風暴失控引發的全球股災拖累，恒生指數曾一度大跌2,109.23點，報21,709.63點；收市報21,757.63點，暴瀉2,061.2點，跌幅達8.65%，創下史上單日最大點數跌幅。但在翌日，美國聯儲局突然減息3/4厘救市，刺激全球股市止跌回升，恆指亦受惠而瘋狂反彈，一度狂升2,482.35點，報24,239.98點；收市報24,090.17點，暴升2,332.54點，創下史上單日最大點數升幅，完全收復失地之餘，更突破24,000點大關。

頭先都上左好耐啦喎，有d 意識既都會沽柒佢老美啦

BABA

咁咪幾好上返水

細道期29999呀大道期先係30000

升1800回
回400
算唔算逃生門

補裂口 啪啪啪
補裂口 啪啪啪

匯豐38$

聽日高開800 即回返落去 殺哂熊軍再引牛軍 = 跌浪既開始

冇人理納dee 好多炒到盡嘅股閪冧

今晚唔轉燈先講啦

炒消息炒到 屌

美少女有冇7200

其實有冇人覺得hsi升得好鬼架
真牛市點會咁多裂口跳升呢
係兩星期升咗近3000點
我唔做淡住 但市場情緒已經失控
真係好怪

你確定唔會到3幻3

d 裂口都唔補好鬼

你張297贏錢啦喎

等睇一陣超暴跌..
然後侵侵上台

你覺唔覺呢幾日我講野特別大聲

BABA大裂口插

劍指3幻3
直衝3幻9

ZM PON DOCU SQ 全部紅10-25% 不等

港女升市唔比散戶跟買
下下裂口
一出大陽多數就升完
好似係

走左啦，抽下水食下格算，千九點條數有排追

我有正股都食半先
你可以話我on9
但個市一日唔回調 我都好難信係真升

成個post搵到一個牛軍同伴

單日2000典波幅

原地止咪得

唔係呀今日都有回一回比位牛

On9 轉燈就好笑

2星期都無 升左3000點 跳得樓

等睇單日3400點波幅.
倒跌2000

真係撚到淡淡痴線都似

其實口樣裂口高開好易做島形頂
永不超生個隻 真牛市唔係咁升⋯⋯

敢put hsi 都係勇者

調緊頭

搵我？

連續幾個裂口
除咗好早開call
如果唔係都唔過夜啦

夾死我

我上個月239 trade plan都係睇260
Over咗了

要call 都等292 先啦

而家呀

贏大錢係要付出

講明先 我20:00到而家 有短炒執左20k

淡友RIP...
最忌就係呢D

真牛市係dji 3月-8月嘅升法
目標不變 繼續等大跌

聽朝入平價put

唔穿先敢開
一穿即係800點假突破

賭大位好簡單
一早入定29k, 29001 cut
中左就肥肥，唔仲少左加大

261，264put左，點知仲有

目標一致
牛倉只能短炒
淡倉先係目標

3 萬沽左既，幾時食都得

2注咁近

不過你可以目標258都得啦
食450點

早食咗

法則miki賺返啦加油

聽日BABA又要拖累大市
奈銀要升幾多先扯得返恆指上去呢

咁靚位都食，比我就偷位，買call

酒呀

屌我記錯咗冬令 我以為頭先九半開咗市

條數有排追

追call嗰班幾好嗎

dji最好係呢個位磨下企穩先再沽大力d我真係怕比人斬倉既淡友頂唔順

on9

miki都未針完

等292

回一回血先啦

邊位ching未開市追call咁癲

港女都會回堅唔堅

痴媽根。。。
玩死人

當你有一刻驚贏既話，就唔會再有機會比位你

On9 500點了

首領做對沖？

冇冇冇 我玩ETF要開市先玩到

仲千幾點

仆街 你又羊錢 屌

5分圖個孤咁完美

3萬put 係型既

294睇落有小支持
不過獲利盤好多

留左兩注救命258樓下就滿足啦

痴撚線多人買賣到勁多卷商都斷線一陣會唔會人踩人

有啲似

升2，3蚊啦

港女無人理

我覺得收市係回曬會唔會太樂觀

單日轉向
大奇蹟日
淡友死哂
係時候跌了
牛油已經熔化

現貨大陰

258呢個裂口 就算牛市都補硬

好在日元生性

港女無人理啦而家個個都睇住道指單日轉向跌到轉燈就好笑

回返勁多

屌 殺撚咗我啦不如

你又反手左？

止完又回返

早ri新睇下聽朝隻265熊仲生唔生還

飯飯

聽日高開溝貨dklm

早啲訓

開定put等258都抵玩

冇 冇入錢 冇得反手

腳仔玩緊咩

前日入既7500伏已中

夜市put執少少即走，超淆底

好啊，港女回，天日低開高走

溝爆佢驚西

美女好多特價貨
掃咗轉都贏到啲

294支持又升了

好勇 feel 到頭先265好多人追沽

Set定張27000 -1先

唔好咁諗啦
我戈陣都最高位斬
第二日跌番幾百點
See 而家睇番都係好彩斬

回完lu~~

彈完上去29596 又炸返一百點落去
個指數郁到勁快。。。

我張258都好彩263 斬左
之後fast trade 止番小小血

今晚又唔知要死幾多人

斬得快狠準

唔岩極限操作既人

Dji圓頂？

跌多三百點都唔意外

可能假

照例半夜閪冧

補裂口姐，補得愈急愈好

應該臨收市先會有動作

Hi 好友 （1285）

會唔會大家開始想牛啦？
如果係既，牛2可能來緊了

最後半個鐘係咪應該跌返1000點呢

咁快牛2

牛市都未到

可能我講錯，牛2係跣既調整

牛3啦

有位買上

奈牛？
專門調轉行

聽日高開低走 好消息盡出
最接近黎緊仲有一下橫手通關

開咗put等258再上牛車
希望會到

點解釋 破頂好難唔係牛市

知錯啦, 升1蚊俾我走埋隻正股算啦

咁快開

我隻牛好聽話

買一蚊put你隻奈銀

點解破頂就係牛市先

唔通破底係牛市咩

我有bias
我覺得係最後煙花

其實我267開咗call點知碌咗落山
咪開埋put對沖

尾機 咁樣玩2張

唔排除係，港女鋤穿248我會即刻清倉

咁牛3完就熊1架啦

問題幾時先係牛3完

如果再調轉行係會落地獄，分分鐘要18k

一直都係熊市
你哋見有急升就當牛市

到跌戈陣咪知行完囉

miki頂唔順喇

仲夾緊3百點走唔走好？ 大期 -2

點睇

如果調轉行，呢個pattern就係三上5落
我睇好，唔咁睇。。。

change my mind條友岩岩change左，清一清好倉好D

有冇手足聽日沽美團

回左600 點

港女唔回 好On9

無必要回，因為無現貨

聽日開市即回

首領你係邊想去ifc了

聽南山南聽到上晒腦

就嚟上返肺炎前位重有得熊市

我驚再推高一波

change your mind

太牛B了,,,.

利好出晒咁濟 升咁多大把人獲利止賺啦d 正股

想買跌DJI, 有咩工具最高槓桿

IGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

呢個位試call, 值博率都高

唔睇住喇 要冷靜下個人

個個望實美女嘅時候
唔覺唔覺
啲閪冧科技股升返成4個%

希望可以到即日到262再上274

PTON

港女係真港女
今晚升爆，天日高開低走
今晚跟回，天日低開高走。。。

科技股跣就係特價時段

估佢唔到嫁

淡友各手足好陰功
真係心痛
我電話無電避左刧
以家26687 -1
但我最關心大戶巴 777330
唔知佢點。。。。仲等緊佢領養架

大戶巴無上水

我都夾死左

早d 訓休息下

頭先啲肺炎股跌20%以上
痴線
拜登上台肯定冇咁快先有疫苗，係都有口罩令先
邊有咁快搞得掂

龍市做淡係唔係on9，咁高難度動作我都係唔敢做順勢而行算

佢賺到笑

薑巴今日實fatfat

真心希望佢無事錯左真係輸緊一個殼都話唔埋。。。

佢同我講..佢輸佐8500萬

岩岩入咗了

ching 見你慢慢追緊數
記得240put 斬左痛到hihi

30000 put fatfat

堅唔堅呀

唔好講笑

你呃人既，你走開呀

冇，我依家唔玩option，轉玩正股，今日先建倉，我睇好下年美股走勢

你自己問佢啦

張call越坐越多有啲驚聽日一開已經dh上唔返

今日開市特價喎好多都

陰功
記得回下氣先，重創後心理質素會好差
啱方向又坐唔定，唔啱方向個人會好辛苦
唔好急住追，當練下忍手，都係一個訓練黎
下次就會好似狙擊手咁準架啦

講得好岩，淡友共勉

係阿，但我都撈唔到最底個下，依家豬少少

驚咪食糊

喂淡友

好彩姐，下次同船跟你搵食

係止蝕咋

我嗰下轉咗倉
On9到震
最尾又入返

訓醒奇蹟倒跌，抽一位巴打含

Sorry 中文唔好，意思係幫我含

希望你9 up
一定係，或者佢個係模擬倉

根本唔洗走出走入，靚位，慢慢坐

下次跟

淡友有愛
不能只有我見到

今日似出貨

LM

佢call喔
贏緊唔知幾多億

幾千萬佢濕濕碎啦不嬲上落都兩三千萬

或者又飛咗啫
之前都潛過一排水返黎第一句係終於返香港
唔知係咪飛開啲上唔到網隨時菊花不保嘅地方

數百萬當係碎銀

而家分明築緊底，咁都唔識call 唔好話自己識玩

建倉日

又唔聽我講沽日元，如果唔係而家都fatfat la

啲金幾個鐘一百蚊

佢衝前頂，無得估
好似今次衝前頂292 , 點估到佢去埋30000

都啱 我純粹用黃金比估

聽日高開幾多好呢

265走唔甩掛
睇下殺唔殺埋268

凈係可以講d 止蝕盤係潤滑劑，你諗下自己會將止蝕放邊就估到邊個位回

回番咁多
真係put又驚 call又驚

淡倉原地打
止蝕擺起3萬點

個位開得靚就唔洗驚

吉吉等定左先玩
依家學唔輸錢

邊隻疫苗會先跑出? 航空酒店零售股幾時翻身？

#710 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家市場消息消化速度真係快到離晒譜
7點半話有疫苗大爆上,9點半已經消化完倒跌

你唔係一直淡倉 慢慢溝 細細張咩
幾時做咗牛油

原地打又止蝕？

道指期貨有個開巿價可以賭，估佢係綠色棒棒定係紅色棒棒

棒棒係要用你隻手仔去摸下先知咩顏色既

噉又無倒跌。。。係急回姐
道指期指仲好綠。。。

唔通依個裂口又唔補
dl開市直上274

獲利盤姐，唔係消化完

一put一call血已回

謝sir, 今晚dj條J你覺得會係紅色，定綠色？
有無線索？

咪叫我呀sir 已經睇錯短頂了
我覺得收陽

升到咁勁～
渣沽貨都驚。。。 老美正仆街，搞到2邊都好難做

又閪冧啊啊啊啊啊啊

thx,擺低左呢把尺無用好耐，又要拎出來學下了

qq 小米牛 過夜 聽朝點佈署好...

納dee拖港女落去

唔係極近死唔去嘅，扑暈自己星期三再睇囉

早日開市會唔會低開

低開應該可以+1

紫巴魔咒成功...
真係3400上落

希望聽朝高開走到...
舊經濟股升 新經濟股唔會即時仆直掛....

港女已成為科技指數

科技股係咪要爆破？d錢去返傳統經濟股？

納dee應該會夾上小小做雙頂之後同港女一齊落

聽日靠奈銀帶上

屌你老母迫害淡友
同我落返去

你一講完之後上返

汁幾百走人訓覺

dl全日只會刷新一次

咁又輕鬆百幾點

好想學到巴打咁有眼光學到一半都好

睇下上唔上到304先

30400??

緊係唔係講今日內

唔係今晚即上，就要整固一段時間再上

好耐冇trade得咁密

聽日股災得唔得

630 put左等到準備訓覺，都好好彩賺幾百

隨時閪冧

科技股股災

出面睇到麥當勞出新齋包所以beyond meat跌咗7%
真係有咁多影響咩

292 一步到位

道指收29157 仲比起第一次破頂收市仲要低

少少姐，正常呢個位整固

支竹好差下 要沽佢老味

早知尋晚唔斬倉啦

港女會唔會先高後回呢

9:15再講

你又做左咩來
唔係297 put miki 咩
700點 fatfat

食左幾十點就走左，因為驚佢真係再升，真係唔知幾時坐，幾時止好

亂鳩曬龍

297沽 夾過上300
落來贏幾十點又走 你咁樣炒一定輸9贏1

啲近熊好慘
比人靶左就回
冇仇報

咁應該點，我次次賺完幾次，都唔夠輸一次

咁睇唔開，你有冇睇我前面張圖

其實我見你坐得既
不如你揾次玩一張細期做trade長坐
試下+1000點先走
練下操盤 咁樣你會知咩叫贏大浪

塵巴plan268開沽
穿280止
目標251/240

我覺得納dee 下望1166x 上望124x，唔抵博

試左負千九點算唔算

你好似斬左張HSI put ?
其實雙開好過

斬左喇雙開要兩個倉，個app做唔到

開下個月咪得 琴晚我都係炒下個月 268走哂

屌你老尾一開app 睇qq adr跌撚到609 做咩姐

原來可以咁，thx

ching 你可以蝕坐千幾點
但賺一百點走？
入場前定好止蝕
唔到止蝕就坐穩 羊夠某個數就推高止蝕位。。。

原來又制裁4個中港官員

羊塵一個睇升一個睇跌
花生

但支牛個trading stop唔識用，之前一通有用開

信塵巴

塵係268睇位put 280止蝕下望240/251

baba又十蚊，睇黎奈銀要升一蚊了

開市-1

第一次跟佢 希望有錢錢賺

慾善其事，唔識用就研究下，問下支牛啲staff啦
錢緊要 定 懶去學，自己諗

預左夾

納dee 好似c 朗

首領尋日268已經開咗淡倉定等位開？
定還係當啲7500已經係，打算就噉坐落去？

掌你個嘴仔

7500 止唔止呀

今日又要死1800張熊仔

240 唔好氹我啦
仲輸緊十幾萬

Btw 咁佢咪要坐1200點？

Baba 升返啦
繼續290妹到盡頭
不過開市預佢紅燈

time will tell

7500點算
cow定斬

cow la

溝溝佢

記者巴又轉番睇淡係唔係代表跌完

邊個講親依句都係輸到仆直，羊巴個時都係咁

塵巴個plan可能夾穿270
佢咁大聲講 得兩個結果
比人睇住來打上280
開市即沽調頭 唔比信徒有268上車機會

比人睇住來打上280
原來真有大户mon 兒登炒股

大撚把啦 睇住我來夾十幾萬

miki都要跌啦 拉埋期指落地獄
牛軍gel咗成晚之後低開低走

0915預計大量獲利盤平倉
前頂 26791 班撚樣今朝返工就會平倉

咁你要潛潛水先

唔好呀

我call左呀屌你大戶夾我呀笨

琴晚又學到一日野，指數升跌對個股未必有影響，指數含量重既大股升，指數升，但細價股未必跟住升，反之亦言。

2. 大型股防守力比細價股高，個倉一定要夾d 大型股做防守。

3. 除左新經濟股之外，要溝d 舊經濟股分散風險。

寫下筆記比自己睇

全部人都會獲利/止蝕走鬼
崩盤在即

Call佢老味

醉巴call緊咩

They are watching you

淡友post仝人都係追call

琴晚夾左 250點 -2大期豬死我 已斬

過夜牛睇黎又冇野食

仆街大户想勁假屠熊，開市直落我隻牛b molamola

如果信埋蝦巴
係咪上277先回頭

咁要call call 佢先

miki 紅燈了

道指變返289

平開喎咁睇嚟

升緊300點 如何平開

坐底高開400啦
之後應該收市+100左右

睇下miki

咁快升唔起啦
哎呀 我哦內銀仲go唔go go go

升 舊經濟上
科技股插落地獄

Hsbc升3個幾

媽咪，可唔可以唔死呀

講完又升返

會升幾耐

咁就變大陰燭

好似話升到4.9~5 你走唔走

乜qq adr跌咁多

追call 做雞 尋日日市put又做雞

沽 目標都係258

班鬼冇食過丫嘛

我隻工商升好慢，一兩仙咁升
人地農行 中銀都4，5仙
建設一毫咁升
我目標價就$5左右嘅

追call唔走咁幫佢唔到啦
得個爛鳩疫苗就破頂咩

今日上鬼到268咩即係又有撚排升

牛左

gun 多5000
5000咁cow

睇嚟食得岩

sqqq冇事。。

大把條件回返去10天線
真牛市都要下試 你地睇下仲有幾多水位

cow 左put 未

劇本開264

之後260有支持 磨一日

第二日裂口跌 造島形頂 鎖牛！

On9 dji回咁多

好彩我吉姐

星期6巴3萬PUT 真係長渣無得輸

會唔會牛軍太串落去殺249牛柱先

回返成千點
仲要啲客觀指標係put signal

DJI 尾市插撚到但都升左834點

唔好呀，昨晚gel 得太行

268呢

最好就260先 咁樣先多人牛

跌落去再call過

是撚但啦 開得愈高 支竹愈樣衰
最緊260唔好穿 係裂口到頂住

傻淡仲想平開

咁靚既位，你唔多手多腳，基本上睇住黎食我建議穿294 就食左佢先

仲點上返268呀分3日呀
屌 開市都唔知溝唔溝好DKLM

唔公平啊
Miki升千幾
冇港女份

無買呀, 係靚既清

再重申6837

唔洗平開 開高500殺哂d熊就岩

最估唔到法則put miki 咁快走左
原本尋晚臨訓都鄧你高興回到D 血

開市不問問價沽佢老母

但我係用黎做對沖咋我主力仲係買上，高位賺少16k

FATFAT

我琴日個預感成真了
無啦啦爆單疫苗成功出黎
利好舊經濟，今日要跌了

賺少我有經驗
冇豬錢就算 尋晚好多人爆倉

驚又早左
隔離POST 又睇268 開沽

淡友爆倉姐
好友無事呀發到漏油

繼續做燃料吧

拿升咁多傻淡都越來越多，樓上都有幾隻

係咪要揀定靚牛等低位入

咁可以買日清未？

要等麵神走左貨先

溝溝姐 有本事日日升500點囉
豪比狗

驚要止蝕

5仔牛

邊有玩 班鬼佬夠鐘收皮 熄咗個綠燈之麻

上撚到268咩 今日

今日上唔到268啦MIKI 尾市回撚晒

佢297咁靚 真係唔知驚咩

講緊297 夾上300
再回返落來都係一個鐘內

5仔勁假 $36 都是睇Q牛算

估唔到淡友嘅策略係要睇埋隔離幾時開，邊個愈遲開愈著數

走左貨單聲
日清啲杯麵/飯 都幾好食

有冇人跟塵巴
要預坐1000點

其實衝上去開市264 衝上1~300點 之後下晝急回去261左右慢慢磨 鎖死嘅啲牛

估頂就係咁難

斬左淡倉 冇再反手call 好彩忍住手
如果唔係call完又坐過

唔係咁玩既

疫苗成功 仲洗食杯面咩
攬女鋸和牛 jar jar jar啦

而家。。。290.......

BABA QQ
屌米而家又當自己係舊經濟?

miki 低位彈返

屌米係新舊經濟混合體

要坐咁多點，姐係鳩up la

落到二幻五就到底?

好日都唔跟開
一跟就中止蝕

260裂口頂 支持位 大把人call

佢睇係囉

我指衝上294 做止蝕
而家緊係坐住啦

你有跟足咩

問下老母麵先

1000 點

265put啦

今日個裂口頂呢

我仲食緊呀

但比佢鳩up中既話會落250

你都識up la 坐1000 點

今日高開就回啦

追沽 260食

早知買小米
點都有得升

想死

大媽Go go go
護盤神功

上到268再講啦

明明尋日係大升市，唔知點解隔離美股post 會叫得咁慘好好笑

我認為佢上個plan玩call坐1000點還好
玩put坐1000夾撚死

太牛b

咁平時都會夾多幾百點架嘛

佢哋重倉新經濟股
NQ跌到仆街

你睇下納dee

qq穿唔穿到600

30000點期回落來29000 我覺跌多過升

係咪又係好多淡友

咁咪睇下上唔上得返再算如果係268 樓上，我都想沽

今日係星期幾

3690 gogogo

265沽 都係輸多你地300點姐

連登仔契媽都冇咗4%

主要係殺d 高追友個一段明顯係沽好過買

又黎大貓升，qq 跌

車，咁係你自己個plan 者,上次個短plan 我都止shit 左 200 點

你話個一段係260/270 咁就追得過
大佬個段290破頂點長揸

LM穿頭破腳

五仔你升咁多奈銀邊有空間升
同我落返一半先

我

係綜合埋平時嘅plan

qq過兩日財報 今日跌聽日就升啦

破前頂，仲追既人真係賭性

一開市啪264急回

講開跟
你cfu斬咗call未

開市即加注 唔講咁多

仲要唔係現貨破
只係盤前破

現貨破頂有成份股真成交
期破頂裂口高開 姐係比人平倉

好倉食糊棍
傻散衝入去高追急回
傻散就止蝕 普通好倉就止賺

跟首領

個個笑9 5號仔撈底既fatfat

咁樣亂玩不如跟自己心水算

個堆止蝕盤西利

唉 我隻開市頭2分鐘就dh架啦
跟住一兩仙咁磨

dh全日只刷新一次

algo止蝕推上去

0005升乜撚

佢put呀
上星期斬左
琴晚又put番 賺緊幾百點啦

dllm 唔撚係掛，妹跌到+300

今日聽日都幾大機會穿

我諗好多人set 292 打上1-200點止，有d 保守既放到3萬點，以為實無死，點知真係一野打上去，佢地一定會從此唔相信股票睇住黎打咁濟

夜期不嬲打J用

你睇幾多係底

尋日先死得慘

開市托到高一高，尾市跌到pk

邊個估到

美股琴晚升過1700點
港女高得300點？

Respect首領

夜期比狗玩

日日都要諗走唔走

今朝南韓得4點

其實盤前真係任佢舞，無現貨支持，會回都係好正常

有朋友盤前走晒轉short

265 重貨區睇定D 呀

Hsbc 70

快撚d 打，我要食糊

點解唔好好把握30000沽道期同26800沽港女既機會

隻獅子風水陣咁勁
日日升

跌過去到28蚊供股價都唔識買，怪得邊個

wa qq 608

屌米冧返

下下估到頂就唔使起到鳩UP

終止交易。屌你老母

你好大注?

JD 7%

殺埋265 再番轉頭

要出現劇本了

靶左

我痕牛

以尋晚既勢，應該好多人會put ?

醉巴call qq 未

期貨追唔上

51957 恒指滙豐一三熊Ｄ 26,188 53239 恒指高盛一四熊Ｄ 26,188 55257 恒指法興零乙熊Ｍ 26,188
55820 恒指瑞通一二熊Ｄ 26,190 52964 恒指瑞銀一一熊Ｌ 26,200 53512 恒指瑞信一二熊Ｏ 26,200
53983 恒指摩利零乙熊Ｗ 26,200 54473 恒指法巴一二熊Ｈ 26,200 63040 恒指摩通一二熊Ｚ 26,200
69490 恒指海通一一熊Ｄ 26,200 54579 恒指法興零甲熊Ａ 26,208 64049 恒指法興一四熊Ｅ 26,208
54714 恒指滙豐零甲熊Ｌ 26,238 57797 恒指海通零甲熊Ｒ 26,238 53645 恒指法興一四熊Ｙ 26,248
54875 恒指摩通零甲熊Ｕ 26,248 59404 恒指高盛一一熊Ｅ 26,249 53742 恒指高盛一三熊Ｓ 26,250
54350 恒指瑞銀零甲熊Ｉ 26,250 58615 恒指瑞信零甲熊Ｉ 26,250 54953 恒指瑞信零甲熊Ｋ 26,278
54682 恒指高盛一二熊Ｇ 26,288 55079 恒指法興零乙熊Ｊ 26,288 60868 恒指滙豐一三熊Ｃ 26,288
55298 恒指瑞通一一熊Ｃ 26,290 53193 恒指瑞信一一熊Ａ 26,300 55435 恒指海通零乙熊Ｄ 26,300
57403 恒指摩利一一熊Ｆ 26,300 57723 恒指法巴零甲熊Ｌ 26,300 57893 恒指摩通零甲熊Ｗ 26,300
58173 恒指瑞銀零乙熊Ｉ 26,300 62701 恒指法巴一三熊Ｊ 26,300 59686 恒指法興零甲熊Ｑ 26,308
62218 恒指法興一五熊Ｉ 26,308 55140 恒指滙豐零甲熊Ｎ 26,338 53357 恒指高盛一二熊Ｖ 26,340
54594 恒指法興零乙熊Ｚ 26,348 54514 恒指瑞信零甲熊Ｑ 26,350 57033 恒指海通零乙熊Ｊ 26,350
57926 恒指法巴零乙熊Ｐ 26,350 62026 恒指瑞銀一三熊Ｅ 26,350 52981 恒指滙豐一三熊Ｆ 26,388
56269 恒指瑞通一二熊Ｓ 26,390 53331 恒指海通一一熊Ｊ 26,400 53516 恒指瑞信一三熊Ｐ 26,400
54352 恒指瑞銀零甲熊Ｊ 26,400 57722 恒指法巴零甲熊Ｉ 26,400 59406 恒指高盛一一熊Ｏ 26,400
63020 恒指摩通一三熊Ｌ 26,400 54214 恒指法興一四熊Ａ 26,408 51571 恒指滙豐零甲熊Ｉ 26,438
54878 恒指摩通零甲熊Ｖ 26,448 59741 恒指法興零甲熊Ｕ 26,448 53885 恒指瑞信零甲熊Ｐ 26,450
54507 恒指海通一三熊Ｂ 26,450 58174 恒指瑞銀一一熊Ｉ 26,450 55080 恒指法興零乙熊Ｐ 26,468

啪

啲博彩股憑咩升咁多

5 號仔

dji繼續碌
企唔穩做左成千點假突破

上面幾多傻淡

有賺仲想點呀趕盡殺絕

跌多D 跌多D

有疫苗 開得關 又可以過大海輸身家

我係

碌乜鬼仲係2 幻9

堅持 265

隻Q熊冇放既話 今日賺十皮喇屌

回返琴日d 血咋屌

補完600個裂口
應該會彈一彈
到600就可以試試水温

好想call到270

期264 仲有600

好柒痛。。。

夾淡淡指標
穩！

大法真係堅持用
連住2個交易日大法食幾百點以上

amumu 唔在場

不了 一陣到位put

之前先出左政策話唔可以拎咁多錢過黎

尋日都8舊

咩位

轉左用電子錢包就ok啦

比大戶夾成千點

升得咁少
點加注呀

話聲我聽
溝溝7500

唔比啦 怕大家豬錢
賭眼光

7500分分鐘坐下坐下永遠返唔到家鄉

又貼名雖然大家知

270先put?上唔上到啊

扮回 唔好中伏

唔知呀 希望得
上面咁重熊

期升咁少唔抵溝喎

CAP 低左牛牛帳號
哈哈

起碼265啦

係呀扮回DKLM 知佢龍野

制裁四條友係咪都屬於利好

屌羊得20 格

先一千我4千

3690熊執少少走人

屌米插一蚊

4000蚊？定4000點？ching幾時買

佢本身就要20蚊啦屌佢個閪

700幾硬正

托住先架姐

港女升唔起，垃圾

咁貪心

升夠未

補返血la

好多淡友手足死晒你知嗎

260目標

抵la 買咁近，500 點外已經唔洗靶

塵巴仲要睇268先入 成500點

唔撚係嘛
開市即沽果D 又然

今日16:00前 收低過 26056

買800點 兩日靶左

尋日先有人講要買近熊，咁大波波買遠熊唔抵

就好似老細問你遲到唔識早啲出門口咁

食完糊就好走喇

等位call爆佢

咩料......咁快食

要搬ga ma

訓教前 諗住快餐

我好似2000點

買極熊都痛la

268 靚到不能再靚

收低過26056我免費俾你屌一次

買遠又係靶
買近又係

買近輸少好多

已走，等睇淡淡哀慟

都估到

講緊期指喎
留名等屌你

係呢個位磨架啦

港女就係廢

qq都直插

係咁跌wor ching

未沽既快d沽
260食仲有200點

點解尋晚斬左倉

屌那星 升上去啦
係依個位磨乜鳩

大市升先黎跌

尋晚咩位斬

268 好似係

最高位

呢個位 點部署

你開個位咁差坐左咁多點已經好勁

唉冇反手熊

開市即DH
舊經濟呢?

唉屌67
我都試過斬完夜期爆上但第2日接近家鄉
心情我明

仲話268
265都到唔到

266斬左

垃圾港女

上證紅燈咩料

佢最差係坐多多 贏少少

miki 仲係290

沽

升左400點開市
仲想點

有疫苗利淡

說好的268

因為中美係敵人 美國好啫係中國衰

開市駁佢上265先put 點知 咁廢

主要人冥幣跌

我想溝呀屌

59166

29buy
41sell@500000

輕鬆

獲利左啦D人
連升左幾多日呀
個股撐唔起升咁撚多
垃圾

等

無得食到盡
我寧願早d開 坐多你地1-200點

我都有玩呢隻

隻疫苗又唔係你出嘅康希諾你升乜撚

無啦 依家呢個位 升番就put 跌就由佢

冇268 唔好put

我想熊呀

嘩5仔咩事

我要求低d 265都put

應該上唔到 咁大條上影線

265一注 270一注

即日，怕死

恐懼撚要問下點解自己把握唔到28蚊買入既機會

一注5 幻股

升啦升啦 冇事啦

又上返囉撚狗大芋

好抵買 可以訓落去成20萬股

熊trap

呢隻過夜遠熊竟然冇死

好彩唔貪心走左

彈高啲

500 百 溝一注，可坐2000 點

可能嗰位ching係計佢入市到而家，噉耐以嚟蝕緊4000點

10點到底向上定向下呢

夾成4000 點即係三月既貨，時間值都好金

仲有300點未跌

磨到傻

今日科技股跌聽日就升返聽日到舊經濟跌啦
日日咁LOOP 無限升市大法

仲有300點未升

蝗巴極熊再戰？

升乜撚呀
未入就升咁撚冇道德

升完啦？

十點爆磨

266都未死 唔係掛

265熊必須死

604入左580Q牛
夠薑就今日靶我

棍上

今日上到270我自含到射
今日上到 268 我自含到硬
今日上到265 我自含一下
全程直播

死gay佬

你睇埋我個份

沒有call 怎敢說心事

我604入左518Q牛

想睇

QQ係咪變咗600血肉長城

最果改一改 266 先自含

幾時先put得

264 都唔係好想溝 比多100點啦

應該問點解低位唔call

形住有排上 分多幾注溝

268

夾死班高J熊

迎接第四條熊屍

怨念牛

算啦唔心急
試下跟塵巴
268轟落去

係咪仲有得上

執一千走人 晏晝閪冧話我知

一定轟哂，一個月後收錢錢，成1800 點

唔肯升
沽唔落手

吉吉哈

牛轟3000點
熊雞得1800點

三支陰燭
但係個指數係升
點玩呀大佬

miss 撚哂la 我隻240 牛呀

我嗰十皮

升住跌

無限的痛

Last night 268

新手黎講 我覺得今日合晒格

我都冇諗住睇住個市
由佢擺係到算數

788又高位大插過

原來未夠十點半已經770億性交

短炒師

升市，仲睇咩指標

明明係屎塔就唔好當自己係新經濟啦

所以個市好chok

唔好貼倉丫, 一貼就會連輸幾日
好邪架

長揸冇得輸

以為biden當然就有運行

佢已經貼左

以為biden當選就有運行

咪係mark到咁高托咩

上次貼咗25蚊高J屌米跟住就直插21

冇事既

265 不死熊

想同d新手講聲姐
我相信呢到唔少人都瀨過野唔敢再貼

係

尋日啲谷放晒風入5號
真係有料

執左8格熊仔

成千點係手

茶茶又出山

太牛b了

升未啊

淡友做咩睇升

聽沈大師講，而家係食糊啦，唔係追牛位

都真係似就千跌

早左放long call賺少左十倍

淡友全面進場

琴晚都仲講緊千升 今朝已經講緊千跌

港女太廢，我就吉吉先

係啊 呢排好悶 返黎玩下

工傷

又受傷了

今日有無機會比我轉淡友呀

一貼倉輸到仆街

輸到就快無錢上網鳩up

磨撚到呢

MIKI 突襲 瘋狂妹落緊無溝呀屌

轉燈啪啪啪

無溝7500

Change my mind要紅字bold

qq聽日唔知會唔會彈返上620呢

但你尋日先靶左隻熊

唉 想自含都無機會

終有一日會 SH

唔敢想像 驚財報前割完跌一輪

係咁跌

唔係一般財報前升 財報後跌咩

溝唔溝7500好

宜家係家鄉604
冇所謂啦

妹返落先溝遲晒

Sqqq好似要好大手買入先有得執
你睇鈉dee跌幾多

唔通跌浪正式開始

24300 All落24600熊 3點半等收錢

你琴日隻Q牛有冇走到

Dji 屌你老母 trap好友夾爆淡

咩倉

你琴日打中價入咗貨仲鳩叫咗個幾鐘

3萬沽，唔洗一日就食1000 點

冇倉 我等目標高位重注put

上呀爺西

開市走左
所以我琴日先叫過夜小心，要細注
琴日直覺話我知有小小唔對路

跌返200點落嚟
開put又賺

後市睇唔清

又一波閪冧

股災了

哭能左冇開熊

我已經冇理
入左先

仲繼續入Q牛?

小注call 前底止

262 硬過碌鐵

得巴巴插咗落DL嘅

回調比例嚟

磨撚完未

搏600有支撐
暫時會頂得住

沒有溝~ 怎敢說心事
受了傷 始終怕牛軍知

時辰未到者 我都係淡友黎

q牛又準備可以玩

國企跌 臭閪升 係咩玩法

快能啲上去比我加注啦

就算今日頂到 聽日都未必頂住

MIKI 突襲妹落

巴打 手持咩靚貨

差唔多食晒支大陽joke

首領手持7500

咩事

首領終於返來帶領熊軍

無溝呀屌哭出來

有幾多on9 27蚊叫人賣滙豐

屌 陰趺

外賣仔等仆街了

你唔係有7500咩

28蚊無買
個個屌話ON9 制裁緊呀仲買

無溝到所以屌說好的268呢 265都上唔到

我想加注 買得好少

無買
比賣貨班on9已經好好多

我有入20手
慢慢坐

拜登上即跌

穿262 again 轉燈收市
留返聽日再升

唉 次次大位都係夜期做
仆街大户

下 打完官司啦咩

大陸網上外賣係咪得美團？

食屎狗，呃撚哂d 錢錢

我本身都小注緊
小小錢就冇所謂啦
頂多坐過年

如果我張268無走

好有多
乜撚 餓了麼 之類

要坐咁耐咩真係

回滿血有突

升左咁多都話跌

仆街做淡要起夜期到做

港女好波，唔講咁多

今朝call咗 又重傷了

Hi bro

你尋晚果張未食啦? 246 果張

好淡一樣
啲大位係晒夜期

RAP

未呀，坐下先啦難得咁啱風

真係做左大芋點心 斬左就跌返哂

早知唔訓教

收到風聽日升喎

追數達人

早走美團put
升左兩倍幾

尋晚黑仔飯同法則都斬左
好痛

我收到風聽日係第一個千跌wor

9up咋
可能過埋年上到700

哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

熊大將軍終於上水

夜期做曬 之後日市就演都唔演下
當冇事

59166張熊上返去50

ATMX邊間真係壟斷到

好難坐既，所以入市位要好準，定好止蝕

我係驚坐唔到比人靶撚左

琴晚好似好多人睇千升嘛 同埋我以為開咗市都唔識回 原來係冬令

跌唔穿580就得啦 慢慢升到700不是夢

反完atmx
仲有龍頭大企咩

夜期大位
幾個月前229 1:2 比例
上次239 trade plan
塵巴268 trade plan

試下買遠d 520q牛

琴日盤前斬 DLLM大芋

700控係602係咪逼我入貨

我始終都係覺得佢會穿600
未見到500個條長城住

好似係講緊美團冇得用支付寶俾錢
大數據覺得你有錢或者平台黏著度高就推薦件貴啲嘅貨俾你嗰啲

想轉燈la

好撚慘 啲熊仔靶完就落

無晒上車位
牛熊睇住有得睇無得食
大芋食大期夠數了

熊 G E L 熊 熊 哈